荷蘭無左三棍客呢啲毒瘤，即變歐洲之王

三棍客

世界杯10亞軍14季軍
18無佢地 小組賽都入唔到

新荷蘭三棍客

亨特拉爾係咪比人打死左了

下？洛賓入唔到18年世界盃先退出國家隊喎